申請資助專上計劃交紅簿仔得唔得？

屋企冇網上銀行 去銀行影印月結單又好金
老豆老母加埋幾個戶口 想問下影印紅簿仔得唔得

得，但要確保有銀行名，acct no. 同埋姓名

如果簿仔冇既月份 係咪就要去銀行補番個個月既月結單？

你要郁一郁個戶口d錢
出到個比你需要更新既月份就ok

唔得 樓主下世小心啲